Thanos手套嗰幾粒究竟係咩丸？

點解要搶走薛家燕個粒魚蛋

溝埋做瀨尿牛丸